剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（20）

歡迎大家加入
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.https://
15.
16.
17.
18.
19.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-19文 爬完你心情應該會分散左dd

尚有笨人在等待你

堅持等機會復合

復合唔到架啦 算啦

支持

有機會 就緊係想復合

留名
一切隨緣 順其自然
有機會就好好把握

機會指咩先？復合？
咁仲算順其自然咩
順其自然咁等佢呀？

成班都未訓

浪絲都係姐

聽歌聽到唔想訓

唔知點好

臨瞓見到呢個po，入嚟取個暖。

散咗幾耐？

岩岩睇完bob叔重播

圍爐

兩三個禮拜

S巴今晚留守到咁夜既

其實差唔多訓 溫咗成日書 有小小累

咩原因散呀？

開解多陣好休息喇

都係嗰啲老土原因
衰就衰在仲成日諗起之前 自己放唔低

你快d訓就真 聽日仲要早起返工

刪相 同掉佢送既野先啦

又手賤去wts佢
明明佢叫我唔好再令佢反感

我返去訓都可以 唔洗擔心我

其實佢佔我生活太多
反而我係生活只係微塵

因為佢就係鍾意周度去
識唔同人 去遊山玩水
同我一齊就少咗依啲自由

一散就大把朋友約
大把節目 什麽單拖同男嘅出街

然後我就自己一個 無朋友
無人傾訴 on 99 咁

其實之前都幾深感情
而家佢就要話呼吸

之之都話係我要散先
因為果時真係好嬲
成個月日tum 夜 tum
結果就一句要自由
叫我等佢 最少半年

佢話佢仲有掛著我
心入面我好重要
話信不信由我

真係唔知等唔等到
等嘅途中又會係點
會唔會周度玩 然後又拖著我
之後就算係番埋一齊
又係咪解決到
結果又會係點

好迷茫
好亂
亂到1999

機會 唔知架可能係復合 可能係新女
反正依家都做唔到咩 唯有正面啲 順其自然
有心係返一齊 總有機會

散咗幾耐

即係佢覺得巴打太chur?

展開新生活啦

展開緊
岩岩大半個月 依家諗開咗好多
佢有心一齊返點都會 冇未等下一次緣份到

都成2年半啦

可能係掛

做三個鐘頭散咗

早

失眠準備

唉行屍走肉咗成個禮拜

上個post咁多正能量 好少可會見到咁

正能量緊要呀

好難啊，自己exchange 梗，聽朝就要飛返去，完全提唔起精神，下次再反黎就三個零星期後，到時行屍走肉咁返黎，知道揸都冇，又行屍走肉飛返去

散左個半星期
一齊半年同居半年 所有野都太快

你班友仔唔使訓架喎

半年就同居

我都係

屋企太迫細佬搞大人個肚迫住返黎住 變相我要出去

好多段好長嘅文

好快冇事

瞓得三個鐘醒咗

咁快開到20

當對方意識到自己只係習慣咗 就會完結
到底有無可能一直係用愛 而唔係習慣去維繫

好想好似啲拍過好多次拖嘅人咁 對分開定一齊都平常心

難得有得exchange唔準你唔好好享受外國生活

係咁架啦 好出奇呀？而家係你想哄番佢喎
你哄番之後先慢慢陰d陰d比佢知錯啦！
（最好係當無事發生唔好翻舊帳）

如果可以以平常心去面對 咁對段感情其實唔太大感覺吧？

可能我唔了解其他人 但其實好多人都係從某年齡開始 就算分手 兩三個月 最多半年又再出到pool 但我想像唔到自己會點

早晨
N-1 又近一日
大家加油呀

又一日

我都想像唔到自己會分手 會發生咁樣既野
但人生總要有經歷 咁先會成長
好多野都要靠自己去跨過
依一刻可能好傷心 但回頭望返 其實好少事
人生唔一定得拍拖 反正最後只會得返自己一個
抖夠咪重新出發

其實拍得多拖唔係代表用平常心面對分手

而係一開始就唔會敢投入好多感情入去
唔好睇到所有野好serious, 例如承諾，未來等等

當你唔serious, 就唔會咁hurt, 唔會咁hurt, 就開始將所有野睇得淡

一個來一個去

琴日分手，琴晚訓得好差，點先可以捱過呢段日子

同意
人類有情感預測誤差
果下一定會覺得個情緒維持好耐
以為自己振作唔倒
因為低估左自己既適應能力 專注左係當下既感覺
但係時間一耐左其實無論對個人點
自己都一定會好左 可能少左喊少左頹咁
所以捱過就好了 睇番轉頭會覺得自己傻
宜家積極正面等佢番黎～
等都可以等得開心 等得有意義
做多d自己嘢 享受下自己一個既時間

可以係到講下
訓唔到就買酒飲下

承諾唔可以太上心

今日第四日啦
成個腦都仲係佢

正常啵 一定有既階段黎

好辛苦

我就會約人出去玩

2個月 一樣日日諗住佢啦

今日放假無野做..
不過我會努力

約朋友，出去做運動塞爆自己

返返下工諗起又會好想喊

咁樣落去我驚真係會有精神病

朋友真係完全分散注意力

喊係正常嫁 頂唔住就入廁所

明頭一段時間係最難捱

撐住啦 呢到大把人陪你

我果時都係係咁諗 最後都放低
比信心自己

多謝你呀巴打
你都要加油
希望呢個post嘅人都可以盡快走出傷痛

最緊要有正能量

完全明白，佢琴晚都同我講話要分開下，唔係短暫，唔想拖住我，所以決定永遠分開

呢排好似特別多人分手

我仲禁入佢ig睇佢生活

與其日日關心佢過成點 自己都要走返出黎先

到底初戀要幾耐先忘記到

我個個今日都post ig story好似仲好憎我咁

3個月
利申過來人

3個月已過
仲係有d 掛住

咁要長d時間姐 開始忘記係好開始

精神病唔係咁解架
抑鬱係你無原因都好sad好sad
你呢啲係叫傷心，心碎
好消息係會慢慢越黎越少架

接受唔到就唔好接受
要堅守自己條底線呀

真 唔好為人而活

人地都叫仲在意你
我嗰個已經block左我同有好愉快既新生活
但係我就....

佢仲在意我 但係已經唔再比機會我去改變 解決問題

我其實只係想要個機會
但佢完全冇比我
以前對佢太差
導致我依加失去左先識後悔
我同佢嗌交到分手明明只係3日時間
但係佢就好似成個人變左咁
2年感情係3日完全消失左

我同我個ex七年好朋友
拍左幾個月就咁就變左陌生人
我寧願無拍過

可能係嗌交前其實都積落好多嘢，個次嗌交就將所有嘢一次過爆發晒出黎

一次過無咗好朋友同伴侶

我都知
但係我都係想要一個機會姐

真係唔明點解傷得我咁深既人
我仲會想再一齊

同埋當你發現你唔鐘意另一半某方面既野/行為
唔好一黎就發脾氣撩交嗌冷戰咁
平心靜氣咁攞出黎傾
磨合都易啲啦

下段關係會識咁做 如果仲有下一段關係

同ex準備識咗5年 依加都無咩搵大家

咁太好啦

仲後生既 要抱有希望

第一次同朋友拍拖
我本身都唔會輕易信男朋友啲承諾
但真係好信佢唔會玩我
結果一分手傷心過之前個啲好多

因為覺得好朋友 唔會太伏

有機會聽你講 講完個結果都一樣

我就係一次爆發晒4年黎嘅問題
但我知道後 想改變已經太遲

交友app幫到你

Exact7ly
好多人對朋友好好對情人反而無咁好

好撚在我唔會唔再相信愛情
當初以為失去佢就會做player

下段關係會做得更好....

今次學識咗 點先係真真正正愛一個人 比幸福佢
唔係講就算。
不論會唔會復合定有下一個 我都會做得更好

巴定絲

一齊加油

本身琴日睇完19好多正能量
今日起身又諗起佢
諗住入黎睇20吸收下正能量
點知更加嚴重
依加更加後悔

愛一個上一課

絲

你睇下陳自瑤差唔多40歲都好似少女咁啦

Deedee 乜big4咁得閒架咩

都未畢業 醒未

多謝你安慰

可能係我一直放緊負 sorry

真係用4年上咗一課 我都好多謝佢教識我好多野
唯
雖然我都唔捨得佢

放負係正常 唔好怪自己

Is ok
一齊加油啦

我俾自己頹到下個月，十一月新開始

自己都可以比倒正能量自己
加油

多左人都唔知好事定壞事

好矛盾

其實已經知道答案
但我想盡最後既努力

收皮啦 串9我

湯洛雯都3字頭啦怕什麼

佢地都咁靚女

鞭9你

打扮下 輕熟女都有吸引既位

我呢幾日都有諗
做唔做player好
唔係話玩認真既人
只係同唔認真既人玩下

要是從未傷心到害怕 沒有承受過多少牽掛
又怎證實感情開過花 又怎容納下個她

都唔知點樣重新開啟返正常談話

最後都係過唔到自己果關

有無諗過 一日唔刪 一日都未真正放低
就會一直揾唔到新

等你自己諗通左就會搵倒佢架喇

真係肯定自己唔會受傷？

其實我都係一齊咗先去刪上一個嘅嘢，中間無手多按黎睇過
只係一直無動力去刪，驚一按到相關嘢就忍唔住

有個新嘅 先完全有動力決心去解決上一個嘅野

咁多個女都未試過對人唔認真真心唔知

認真對待感情係好事黎

舊既唔去，新既點黎
試下啦，刪野好治癒架

過多一排先太多相真係唔捨得

係

唔想刪咪唔好刪住 放低得太急我覺得仲唔好

同意 太急del都唔等於放得低

一陣唔小心鍾意咗player咪玩死自己

係 del都係自己呃自己

仲keep住聯絡但已經唔同晒

起碼都仲有聯絡
可能大家feel到大家唔同咗 你真係改變咗吸引力大咗 佢又會返黎呢

唯有係咁諗，唔改變係無可能一齊返
對方仲成日話咩你下個女朋友點點點，聽到都唔知點咁我只係想同你復合

努力改變 可以佢係激下你 想你改變呢
如果佢之前話你成日hea 唔認真 你就認真比佢睇 總有一日你會打動到佢 佢對你另眼相看

好感受到佢係唔想復合有人話唔聯絡好d，但自己又狠唔下心唔聯絡

知道冇可能一齊返，但係心理好唔平衡

當你改變咗 可能又有重新吸引到佢嘅地方呢

又喊咗出嚟屌

幸b

[url]明哂啦，今日唔會去搵佢，就算呢一刻比佢，佢都唔會鐘意我既野，我會比佢冷靜一下，頭先同人傾過，都有少少明白選擇要分開 係好sad,但明白最終結果只有係咁[/url]

幸絲

唉

見到啲人話唔好太睇重一段感情 承諾
咁分開果陣就唔會太傷自己
如果好認真對一段感情 盡力去達成山盟海誓
雖然分開會好唔甘心 好傷自己
但起碼嚟段感情可以叫愛情 唔係純粹拍拖
究竟應該用咩心態去對待先最好？

Y呀

做咩？

唔捨得佢

大聲喊出黎會舒服啲

係咪又好掛住啊

第一次拍拖
拍得一個月鬆啲 今朝就分手
明明一直都好正常 只係差在一次都無傾過電話
突然就慢慢勁耐先覆一次
到最後覆都唔覆 最後一次佢就提分手了
依家連wts ig都block左我
連我覆佢分手段嘢都唔比我覆佢
太突然到連喊都喊唔出 但個心好唔舒服

網上識？

攬攬 會越黎越少諗起佢嫁啦

日日諗喎

掛住 又唔捨得

一樣啦

咁啱好屋企無人 喊完舒服咗

你確定你同佢有拍拖

返工識㗎

U SURE

識咗之後都有一直wts傾計 約出街都好密
但之後各自有返工就開始少咗...

咁就當拍緊拖 其實可能佢根本唔當係拍拖

點解咁講？ 新手唔識世界

傾計行下街 朋友都會啦 你點知佢當你係咩

有覺得 亦都當然希望係有當過我係女朋友
或者睇嚟都只係我唔識點同人拍拖

離復合 又近咗一日

可能係佢熱情突然冷卻

你一定會有幸福！

幸b加油呀

做咩嘆氣呀

唔好咁灰啦，我都同我自己講唔好亂諗嘢
捱過睇返轉頭其實好小事

因咩事分手

你問下自己用咩身份同人屋企人送祝福先啦

衰on9

同我上個月一樣
中秋個時 仲想買野俾佢屋企人

有人會幫你地買架啦

明白了

努力去move on啦

最鐘意叫人move on

舊既唔走 新既點黎

唔好咁啦 我仲想買靚酒俾佢老豆飲啊

有人送咗啦

有無人呀

算 下年我補送返

Thanks bro

最驚佢唔知我搏咩

分手都預左
分左手發現自己冇乜朋友可以呻

黎 依到 可以講下拍咗幾耐 咩事而散

鬧交 價值觀唔夾
其實我都有晒心理準備所以冇大家咁sad
但係突然發現自己好孤獨 冇情人冇朋友
人生得返返工係咪平時份人對人唔好
如果離題當我冇講過

人越大我都覺朋友越黎越少

分手前期係難捱

有啲似我
我本身都唔算多朋友
可以平時就係太依賴佢，突然好似咩都無晒

好羨慕其他人有成大班朋友

努力啲依家搵朋友！

我都努力識緊人 有時網上識都得既 唔一定要同年紀

真心求教點維繫同朋友嘅關係
好難約人 大家都忙
又唔太想同同事交心又冇乜機會識人

一大班人難約就單獨約
再忙都肯定食到個飯嘅
睇你有幾想食 幾想見

佢依家仲會覆我whatsapp，
係咪仲有機會？

咁做返朋友都可以覆wts既

最衰我個人係比較慢熱，又唔識social，真係好難搞

救命呀
連續第十三晚夢見佢
我已經好正面啦
點解要咁對我

講咩改變 道歉就道歉 做多左
你咁叫挽留唔係道歉
佢已經講左唔想聽
除左道歉都仲叫有意思之外 其他野目前對佢黎講都可以用2個字形容
煩膠

佢當刻係要你放手呀！ 想挽留復合，就算你講乜 果刻都唔係時機！
斷聯啦 唔好再搞佢啦 再搞佢最後會連點頭之交都做唔到
等下時間睇下個關係會唔會緩和番啦

但你自己做好心理準備 move on下個會更好

（好殘忍，唔想打擊你，但你始終有一日要面對了）

沉幾日好啦，會亂諗怕忍唔住搞佢就盡情搵朋友打波打機食飯劈酒新教啦

訓教

我分手無耐果排都成日夢見佢

佢係借你fd把口 話你知你最核心衰乜
一段感情 失去左信任 要建立番好難！
佢係失望+嬲 > 傷心

當然會傷心，但e個情緒唔係重點
係佢有幾失望幾嬲=你番去佢身邊既失敗率！

我愛呢個post既大家
堅持落去呀
好人有好報

唔小心鞭左佢
咁大力佢會唔會受唔住

好難頂 安眠藥有無用

喝下酒囉 都唔好太過依賴

屌 呢個post而家勁靜

有時要重擊先識醒

飲酒訓下算啦

又係既，但我仲係好掛住佢

少咗人分手都係好事黎既

推得慢咗

今日放負未

係太多字 今日唔係好想爬
我頭先直接跳到最後一頁睇

好啦 今晚試下
好彩都係夢見分手唔係復合

用咗吸引力法則未呀今日？

都算係既 以前1日1個post 依加2日1個到

一係試下訓先運動攰啲

正 夢見分手就得
下次係夢中同佢講 898啦賤人 dllm

前兩晚都夢到以前一齊嘅時光，好辛苦
但我係每晚都會發夢，甚至可以一晚發兩三個

我日日都諗緊同番佢一齊之後個生活會係點
FF下d情景
所以都唔洗特別提自己要用

咁多 慢慢會變壞回憶

有無試過以前咩情況下唔會發夢？

臨訓比我見到呢個po
又想喊了

拍咗幾耐 散咗幾耐

最近大家都忙 基路仔又唔舒服
下個禮拜可能會好d啦

拍咗一年多一日 散咗幾日 但係佢應該有新男朋友了

我都開始忙 係依d時候做完野先覆得快d

咁應該係偷食而散啵 咁快手

都係想訓教姐 放過我地啦

有聯絡只可以話佢唔討厭你
和平分手？

好少，除非好攰
但乜夢都會發琴晚先夢到一堆防暴狗
成日好似訓完冇訓過咁

咁灰 一週年後一日散

嬲佢呀 嬲佢先易放低

唔知啊 散之前只係因為一件小事而嘈交
果幾日佢好決斷咁同我講
冇可能再喺翻一齊...
跟住ig就開始po嘢了
我諗未一齊 但應該差唔多一齊

咁係無縫接軌喎？你確定？
無縫接軌有第2個鞭法

唉
好黑人憎啊，點解有d人可以咁快放低

頹到仆街 一年果日大家仲好開心咁慶祝
點知第二日一嘈交就散了

即使係
佢地都唔會咁快公開啦

所有偷食都唔值得原諒

之後幾日
日日比佢係ig鬧
否定曬我一年既付出
最絕仲要講多句
「你以為我同你分手我喊得好勁？
諗多咗我一滴眼淚都冇流過」
聽完即刻灰到仆街

咁你只可以做d精神要勁集中既野+運動玩到自己好攰
你個情況安眠藥都無解
玩一輪應該會發現自己個心態唔同左就會好d
試下轉下心態去正能量dd 個情況會無咁難頂（夜晚狂夢見佢分手）
你潛意識仲係好在乎分手e件事

我唔肯定係咪偷食
但係好肯定係有預謀的

S巴 晚晚見你真係好忙

我覺得佢係有偷食 之後要你做衰人 佢受傷離場

做完野就得閒 又未想打機住

未喊過

收皮啦 即係借題發揮！
佢根本個心已經唔係你到
佢同你一齊已經睇中左第個啦

1個唔識珍惜 唔尊重感情既人 真心無必要為佢喊！
佢唔係無縫接軌呀 佢可以計偷食啦

鹿絲好霸氣

小鹿你人好好喔
係啊好老實講我成世人最唔開心嘅事就係呢次分手，好大打擊真係可能我成世人太平坦順利啦
當磨練下自己啦，努力move on中其他巴絲都要加油！！

單機好慘呀我

我都單機姐

佢比人喺ig既tellonym屌到仆街
因為身邊個個都知我好愛佢好錫佢
但係有咩用喎 都已成定局

玩什麼

根本就搵籍口發揮

偷食仲要唔識珍惜 搵第二個算9數啦

仲理佢托咩

叫分手理由唔緊要了
但係我真係好想快d move on
但係越諗就越掛住佢
我真係諗唔明點解一年既感情比唔上果幾日

一開始都沉咗幾日 依家都move on咗 只係今日比佢搵到啲未發現嘅野 再屌鳩我

睇到e到你已經可以dklm

佢唔係為左刺左激你 佢係為左收你檔
真心愛過最後分手 點都會傷 多少都會有
佢講得出仲要出ig幾日鬧你 你真心唔洗再留戀
3個可能分手會鬧ex
1. 你太仆街 （覺得自己唔係可以無視）
2. 佢愛得太深 由愛變恨 （佢好撚明顯唔係）
3. 佢當你on9仔

最憎人見1個愛1個 玩感情既人都係仆街黎

DIU我頭先回錯PO 以為係呢個PO 一入去就斬人

大家互相扶持

冇事 只係唔明點解無啦啦又搵到啲新野黎屌鳩我

抵9死 被屌是自找的。

1 冇可能
身邊冇一個朋友話我唔錫佢
好多仲話我太錫佢
2 冇可能
3 咁係呢個了
大家快d屌醒我啦

你日日認9佢有幾撚仆後幾撚賤格唔分手你就等帶帽
4日後你應該完成收左佢皮仲會好撚憎佢

鹿絲已進化

斬慣咗

人地同新仔happy緊 分分鐘係個局黎 逼你同佢分手 之後同新仔

算啦，咁樣做同講嘢唔值得你再為佢傷心

醒啊快d！！

之前好想復合(佢嗌分手)
斷聯後隔左一個月佢就搵番我嗌復合
依家自己一個住 好享受難得既自由
有d 後悔咁快就復合

咁復合完 解決返分手個問題先啦

你認清事實就會醒
老實講 會咁樣講野黎屌ex 佢好明顯目的唔係為發洩
單純當你on9仔 要侮辱下你等自己好似好撚威咁而家係我唔要你呀！

好明顯玩感情 你再諗下1年入面你愛佢係咪多過佢愛你好撚多倍

自問樣唔差
身高唔差
唔算有錢但至少唔會因為金錢而有相處問題
（我大學生佢中學生）
有咩想要我都會盡量滿足佢
將佢放係第一位
唔煙唔酒唔嫖
會避嫌
身邊既女仔朋友佢全部都識
會記得每個紀念日
約佢永遠早到
都幾識講甜言蜜語佢安慰佢
但係點解要咁對我
我有咩比唔上其他人

總會有人唔識珍惜
快9d搵過個啦 大學大把女

係啊 因為我一直都想比最好既佢

大把高汁女女

都有傾過雙方之間既問題
大家都係有心去改先諗復合

單身既生活其實無想像中咁差
又多左時間搵fd 玩 仲同時間flirt 緊幾條女
當然臨訓/起身真係會辛苦會掛住ex既

要搵既話我一定搵到
但係我已經冇力再試了
只係想搵一個一心一意鍾意我既人
有時真係會諗 不如唔好再拍拖啦

有返女朋友就專心佢啦

叫佢收皮
佢當你曬命機 同人威我條仔點點點錫我 威過你呀！
搵到下條水魚 咪借題發揮踢你走囉

我以前識個人都係咁
講埋上床點點點 新果個長d爽d添

小學雞

係 純品 有樣 性格好 咩9都有

你要諗 係佢太仆街 唔係你有問題
由d仆街搵番d仆街人

世界上仆街好撚多 但有心搵一定會搵到唔仆街既
等自己休息下整理下自己先
準備好咪重新出發囉

只要你值得 就會有人一心一意對你好
只係時間未到

我果科全班都係女仔
都有幾個靚女
一嚟有d有男朋友
二嚟岩岩入學果陣我拍緊拖
所以自己自動將佢地frd zone曬
完全冇興趣
果時真係天真到諗住一生一世
所以同班女仔避得幾遠得幾遠

拍拖都係fd變成嫁啦
依加睇下岩唔岩

大把活動可以join大把方式識人囉仲讀緊書
驚咩識唔到啊，再唔係練下肌肉都有女埋下身啦

多謝你
我已經將自己schedule逼爆
希望自己冇多餘時間亂諗嘢

諗下佢到底有幾仆街就可以啦
甚至你高興可以諗下佢幾時會取得百人斬成就

你就會覺得好撚彩你走左，多謝佢都黎唔切！

識人既途徑真係唔擔心
反而最擔心既係自己既心態
好驚自己再拍拖只係為拍而拍
再都比唔到自己最好既嘢下一任
唔想害咗人
所以呢幾日都一直諗不如唔好再拍拖啦

傻啦 係佢唔識珍惜咋 個心態應該係 佢唔識珍惜 我更加要搵一個岩既人 對佢好d

巴打想請教一下
點樣先稱得上一個好男人
因為今次都係我第一次拍拖
只係將自己既認為最好既比咗佢
但事實上我驚其實自己做得好差而令佢離開我

Haha 好難講
話唔埋你過幾個月就遇到一個女仔好好
自己真係鐘意，又點會唔想拍拖唔想同人一齊
咁諗都多餘嘅，緣份可能突然話到就到
要對前路有希望

唔好問我 我都係a1 岩岩分手3個月

多謝你啊 我會繼續好好裝備自己
講真自己真係太瘦
呢幾日開始做gym
希望唔好三分鐘熱度

無聊問下
巴打你幾大

我細你少少
同路人 一齊加油

大學再識過啦

講真 其實你已經做得好好
最錯係對左個仆街好啫

痴心錯付
等你遇到個岩既 相處落多d溝通你就會明白原來相處係點樣1回事
溝通係大前提 用心感受

（對仆街就留番啖氣暖吐，因為仆街係唔會比到心靈交流你）

唔需要否定自己，因為係段關係入面錯果個唔係你
只係乖乖牌遇上撚屌player的故事
無任何可以反省可言。
最多咪反省下點樣預防仆街埋身

當你唔會再睇呢啲「如何放下一個人」嘅post

我真係好撚憎玩感情既仆街
點解決定發展段關係好似食菜咁簡單
一齊左唔係應該一心一意尊重對方咩

綠帽、約炮、出軌、玩感情
你地班仆街憑咩搵到絕世好男人/好女人！

我屌晒你地老母！

就一句 時間係最好嘅良藥

挨過呢段時間 邊個畀我嘅糖 我都唔要

正面心態好重要

加油

啱

讚成

望住啲仆街無縫接軌仲要結撚埋婚
憑咩有幸福呀

半個月了 仲未接受到事實

好撚開心
啱啱犯賤打撚左比佢
又可以親口聽多次佢講一句我哋以後都冇可能一齊返
好撚開心
我真係好撚開心

佢仲未block 你咁好笑

咪係我都俾個扑佳扑左啦

點解要咁做
替你傷心

唔係我講緊果個尊重啦

不過你要學識 有咩事都好 唔好瞞住下個啦

祝佢年年有今日
下次結婚我一定到

Hi 我返黎啦

Hi 基路仔

基路絲

好可悲 佢話好掛住我 甚至會拎我個fd電話打俾我 但係佢都講左好多次 唔想拍拖唔要一齊翻 我知佢好快就會習慣無左我 好攰 好辛苦

唔算和平，我完全唔想，
但佢堅持分手
我唔望短期內可以一齊，
但好想有個機會。

等你鞭人

咁即係有d野積埋左 佢覺得係埋一齊個感覺唔舒服
想退番一步 試下可唔可以做朋友
同埋慣左你係身邊 一下斷晒都會唔慣
禮貌上回覆叫做唔想身邊突然之間無左個人咁解

佢應該係個唔慣轉變 ，重感情 ，同優柔寡斷既人，有錯嗎？

係，佢覺得同我一齊好大壓力，
佢覺得我改唔到，但我已經證明緊係可以做到
佢重感情呀，但唔太算優柔寡斷，
至少工作上唔係

時間好難捱，今日工都無返，成日望住佢wtsapp, 諗梗佢做緊乜

咁佢同你keep住聯絡 講到明best friend做唔到 淨係可以做朋友（即係普通朋友）
1. 證明佢有愛過你
2. 唔想一下由親密情人變陌生人
3. 想盡量維持表面上關係和諧，唔想撕破臉
4. 想要空間，你之前逼得佢太盡
5. 佢一日消除唔到你chur佢既陰影，一日你地關係都番唔到轉頭

忠告：放低你復合既心，好好地做好你（普通）朋友角色，唔好逾界

我唔知佢會點諗
（有可能有反效果，服用前請回想你女朋友本操作說明）
但你可以諗下應唔應該試做：

平和地同佢講，你反省過（真係反省過先好）知道以前個相處令佢壓力好大好辛苦etc. 唔好提任何想復合/以後會對佢更加好求佢番黎果d

總之就係要用平淡語氣令佢覺得你唔再執著糾結係佢身上（因為佢睇到會覺得有壓力），同佢講聲你接受做朋友
同要表現到你尊重佢諗法
（唔好講自己會唔開心但你開心就得 咁佢會覺得你委屈 之後就會覺得自己做左衰人 又唔想自己好辛苦 最後作會自得成件事好煩）
就算佢問到你都要表現到雲淡風輕咁 係會有唔開心既 但我諗通左 ... ... 所以可能目前而家我地咁樣相處先啦 以後既野再講啦 ... 咁囉

目的係等佢唔好防備先，要記住有防備會連朋友都做唔到
至於點樣做朋友相處 好靠你去感受 單憑你對佢既認知，你認為點樣既相處佢會最舒心

再三強調 ，使用前請參閱說明書，衰左唔負責
同埋如果你決定用 你要真心有咁既覺悟，否則言談間會唔覺意暴露左自己根本放唔低同其實唔安於朋友角色

被發現佢就會開始避你，然後你可以準備收皮了

早兩日被飛 症狀同你一樣
不過唔好唔返工，有d嘢occupy自己好過自己沉淪

基路仔

唔小心化身左復合專員 點算
可唔可以抽離角色 最近好似太熱心

真心好多謝你覆咁大段野，
我會努力試下架啦

充滿正能量

唔好望啦，封存咗佢訊息啦，一見到就會忍唔住諗起

普通朋友會唔會行街睇戲食飯談心？ 你chur緊佢！

其實我知道今次真係完
我好想搵朋友陪我，偏偏無，我又好驚煩到人
我好掛住佢，但尊重佢選擇

佢上星期仲話好掛住我

應該ok即係睇心情 無話應承你
唔想hurt你話唔得
但你約到一定係約左人/屋企有事/好攰下次先/有緊要野做
安心服用 因為一定係咁

我啱啱覆少左，
如果佢肯應約呢？

忠告：放低你復合既心，好好地做好你（普通）朋友角色，唔好逾界

你參透下普通朋友定義先，或者其他絲打會解答下你佢地眼中普通朋友係點

同埋睇你覆機，你未完全參透到佢點解要走
你理解佢點解會走，但你唔理解佢想要d咩！
佢要既係空間 你壓到佢連透氣空間都無佢先會走

平時番工會攰，佢透氣空間得放工/放假
而家約佢透氣時間出去行下 佢又唔想直接拒絕你
即係你chur佢呀
佢想繼續咁過就唔會同你分手啦

你思考下佢到底想要一個點樣既相處方式先諗點做先係對佢最好
唔好e刻同佢講你接受做朋友
你而家e個心態e個行為模式
同佢講任何野你都係直接自己收自己皮

調整下自己心態先啦

** 好明顯 你話你有改 改個方向都唔係佢想要既野 ，因為你到而家都唔明佢想要一個點樣既相處方式

而家講咩都無用

簡單講，即係收你檔
Btw.係咪可以加密？點用

復合派輔導專員

用個鎖仔 打係（member）（/member］入邊

其實老實講，我唔明點解要咁樣改變自己去復合

對對情侶都有自己相處方式

有人中意日日見，有人中意一星期見一兩次

如果你兩個根本唔係同類人

又要夾硬改變自己去就對方，有意思咩？會開心咩？就得幾耐？忍得幾耐？

[member］
因為我地已經同居左年幾，
對我黎講分開左住
同唔理對方生活已經係無咁chur
因為平時起居飲食都一齊，
所以我唔知道我個做法同諗法係咪chur緊佢。

真心好感激你肯覆咁大段。
如果巴打絲打唔怕煩，我可以交代多d，
我想你地俾多d意見我，

[/member]

一個願打一個願捱，磨合都會慢慢改變緊對方
只係被逼同自願/不知不覺間
但如果要改到根本自己相處落唔開心，其實係辛苦自己囉
下半世繼續委屈自己，可能行到一半都會頂唔順因為個性而分道揚鑣囉
好睇自己接唔接受到個相處模式啦！接受到而願意咁做 改又無妨既 最緊要大家相處落舒服

岩呀 就係唔岩先會分手
我真係唔明 ，點解要去委曲求全

除非分手只係生活習慣唔岩
但你話性格呀，相處方式呀，根本改唔到

一對情侶 唔需要日日痴埋一齊 唔需要做咩都一齊
你有你既野做 佢有佢想做既野
亦唔需要下下都報備 只要信任就可以
佢要話你知 自然會比你知
唔好樣樣打爛沙盆問到底，佢都有佢唔想講既野

分開左如果依然想一齊番
就諗下點解會分手 咩原因分手 咩行為會導致個原因出現
再諗番你地一齊你究竟做左d咩 同樣情景點做個相處會舒服d
只有參透你先會明佢到底為咩而走，一路以黎承受左幾多
所有分手都一定有原因 無原因只係你搵唔到

分開左 唔代表無機一齊番
想復合咪諗下點做先係最舒服既相處
想move on咪反省下自己有無咩唔好 ，用番係下段關係身上囉

基路仔你好d未啊？

你聽下 《六樓後座》首歌

這響聲使我 記得你
索性去換過 我手機
這間屋使我 記得你
住到隔四十里

唔好假設咁多野 你先過好生活

如果可以再一齊返，
我一定一定會改曬佢

可以好多原因 你又唔係偵探
佢而家唔想覆你咪過兩日先算

不嬲都幾好

光復香港
時代革命

如果已經攞左假，不妨改機票
自己去個旅行散心

而家既努力 係為左將來可以俾到對的人最好既自己

本身諗住一個月都唔再搵佢住
都唔知點做好 斷聯又怕佢忘記 又唔知佢想唔想理我

聽過以前同佢一齊d 歌
佢唱比我聽既歌
喊左

我明呢種感覺
聽返佢介紹我聽嘅歌.....

我地差不多次次旅行都一齊去，
我驚到時仲痛苦。

我都驚 不過都買咗機票去散下心

好辛苦呀，個人一靜落黎就掛住佢。

我同你一樣，
係一模一樣。

以後都無機會一齊去架啦
都要踏出第一步學習自己一個人架

中完頭獎你個ex 姓乜都唔記得啦

見各位分手原因係做得唔夠好
我都試過，立心改過哂，比佢見到
佢真係同返我一齊

但最後都係要分手，今次唔係做得唔好
係改變唔到大家既命運
長痛不如短痛

積埋真係唔可以！
盲目遷就係無用
可能會令對方變本加厲
對方亦都唔會覺得你好，只會覺得理所當然
又或者對方會覺得你係敷衍，無心

所以氹同遷就無問題
但係一定要解決問題嘅本身
係每一次發生問題嘅時候都要解決
積咗一次就會越積越多

冇錯 我係分咗手先明白依個道理 唔係下下哄返就冇事
只會積埋積埋一次過爆

心態積極正面，唔覺意就會move on咗
我用咗兩個星期左右就move on到
發現仲有好多嘢等緊自己去試

變成理所當然真係搞唔掂 以前就係接近all in 中咗伏

心態好重要 叻女

明白咗之後，唔止係感情方面，工作學業方面都會有幫助。不過要留意有啲道理就算明白或者知道，都有可能會唔記得，記得要時刻提醒自己。

係 中曬伏
不過唔會再有下一次
頭腦清晰，唔做愛情白痴

要睇下對方咩料先 佢對我好 我對佢好

呢個係必經階段
笑唔出唔洗逼自己，但係要set個期限
如果太耐都仲唔開心係好無謂，習慣咗仲大獲
期限過咗仲唔開心嘅，就要自己嘗試去睇或做嘢
唔好俾唔開心情緒控制同支配自己
呢個係你自己嘅決心同覺悟

我超曬班啦直頭
你都用咗三個月先del曬啲相

咁你del曬未

提醒自己做錯啲咩完全正確啦
但係千祈唔好覺得自己錯曬或者怪責自己
始終感情雙方都有責任嫁！
人生就係咁，唔係每樣都係本書學番嚟，一定會遇到一啲令自己成長嘅事！

要用一段長時間去睇佢咩料

嗯 知道 我會努力

未喎，得閒個陣就會del
因為更新咗ios之後個相薄成日自己彈
碌番上去少少就彈番出嚟，真係del條毛

你比你自己想像中堅強
加油

知佢為人 性格先

[唔 準 諗 即 刻 答] 聽 朝 8 點 你 會 係 邊

用無敵放大鏡🔍

至少碌到嘅相都del曬
唔洗三個月

用縮小鏡仔細睇

好似幾勁咁

咁又會搵到好似我前任咁rubbish嘅人

作為一個付出真心嘅人嚟講算係嫁啦
依加仲可以安慰鼓勵下其他人

避開ex星座既人

move on大軍開始多人

復合者聯盟未上水姐

金牛座

但係對象不包括嗌復合人士
今日好似少咗

處女座

可能有野做 未得閒上水姐

識有個處女座男仔超級潔癖

佢地上水，我就潛水
可能自己代入咗，所以對復合好反感

身邊嘅金牛座（男同女）性格都大概一致

我都同你一模一樣

唔止一兩個就唔覺得係咁啱

可惜嘅係同佢一齊嗰陣
無好好咁樣去解決問題 仲要覺得係理所當然
最後就搞到呢個地步 真係好後悔

呢一刻嘅後悔要記住
咁下一次你會做得比今次好
仲可能唔會再有後悔嘅一日

好撚傷心 我覺得我可能要move on

頭先見到佢張新相，
佢已經除低左我最初送俾佢條頸鏈。
個心好撚痛。

呢首歌都好sad

直接move on啦

Feel到自己無機會 好辛苦
再幻想唔到同佢開心既情節
直程好似望住佢愈走愈遠咁

星座撚上身？

我果時見佢無帶我送比佢隻錶 都痛咗下 但move on得更快

好似一個世紀無見啦高大deedee

我果陣見倒佢無戴手繩果下連喊都喊唔出
得個痛字

係 好耐無見咁

我都無喊 轉個頭就再刪相

我個陣見到佢冇帶 我地一直帶咗4年冇除過嘅手鐲都痛咗下
我到依家仲帶住

岩岩正式分手 我諗冇灣轉嫁啦 個心好痛 好似比人拎刀吉左下咁....

我都有戴住呀

正常

5年感情話完就完 竟然輸左比個唔夠1年.....

厲害 自問唔捨得 做唔出

個第三者一直係絲打男友身邊?

我明 第一次唔開心到想嘔

都無計 本身唔算係回憶過去既人 唯有逼自己move on

一開始係咁 好心痛
係到同大家傾下會好啲

我係男 個第三者係佢番工先識...

當初我以爲我可以好堅強 好灑脫 點知係唔得

姐係岩岩grad 出黎做野果時識?

分手初期 去飲酒好訓d 瘋狂約朋友出去傾計/玩

今年正式做ft果時識

為左佢 已經冇咩即朋友 好似圍住佢轉咁

唉 畢業到做野 依個階段好多情侶散 抵受唔住引誘

cls 呢啲仆街不得好死

我果時都係呀 大半個世界都係佢
係散咗搵返d朋友 先知 原來我唔係自己一個

真一切偷食都唔係唔值得原諒

都係**

琴日同個男傾 佢話條女就黎轉會.....點解可以咁不知廉恥

我都係 被分手頭一星期慘過死 工又射哂 日日匿埋係間房喊 之後瘋狂wtsapp 番啲中學同學 個撚個都搵我傾心事 開解我 再屌柒條女 又約我去玩 食野 睇戲 先發覺中學同學係最好 慢慢就move on 了

我好痛

真係好 咁多朋友

咁快d block 9埋條女啦 偷食死全家

中學同學 大學同學都係最好
我愛你地

我好掛住佢 好想佢番黎 個心好痛好痛 唔開心到想嘔.......

你諗下 5年感情 就咁輸比個新人 復合返都唔可能當無事發生過
買d酒飲下啦

唉今日心情本身都麻麻地
點知去補習又比個家長問我男朋友乜乜乜
唯有坦白話散咗個d
冇啦啦又提起佢，避都避唔到

你岩 我唔明點解唔可以成為習慣 成為親人，點解新鮮感咁重要

所以以後學識低調

我未捨得除底

以前成日接我收工，幾個家長都見過打過招呼
睇黎下次又有家長問

未坦白係未接受到姐 依加講咗會舒服d

金句時候:
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

佢都唔愛你啦 block 9佢 move on仲好

人嘅問題，睇價值觀正唔正
我之前都試過識到新人
個排真係勁想分手同人一齊
但最後都戰勝心理，因為唔想hurt個初戀話曬一齊咗三年幾冇理由因為少少新鮮感而放棄一個陪伴你咁耐嘅人

係 睇到呢句好心up

不了
唔會再高調

岩岩諗住接佢收工 送佢番屋企 順便望佢一眼，佢竟然話驚我....我明明唔會傷害佢....

知道啦基路仔

咁咪係 條友依加一心想同新仔一齊嫁啦

新鮮感點都要克服
只不過有d情侶選擇分手同新人 有d就兩個人去克服

周栢豪個首 還記得
我覺得寫得好中一對情侶耐咗可能真係好悶會習慣 但都可以諗一諗呢個人以前點樣令到你心跳臉紅

可惜唔係每對情侶都做到

已經冇呢隻歌仔唱......

忙到跳樓都唔掂

好似就快無哂舊人咁

咁快手應機
你今日係咪仲咁cls呀

大家都move on 了定復合了

冇變過
想我死心
反而死心塌地

係到 只不過溫緊書

開呢個post都唔係俾人復合
係俾人move on

光
復
香
港

反
對
復
合

放假一個人做咩好 唔想無野做搞到自己係咁諗

你收皮啦cls

加油呀 deedee

番工

我係度呀基路仔

Hi 已經冇追post lu

呢個好問題黎
連出街都唔想

好乖呀你地
一聲令下就上水

死cls

我都係到！

瘋狂ot
我而家假期都番工

梗係
好耐無被鞭打 即刻飛出黎

你粒痱茲好翻未

O得幾多
之後補返假 又係係屋企自閉

Diu 又岩諗起聖誕節好驚

唔驚得咁多嫁喇
你估到個POST得你驚咩

有機會咪聖誕節約出黎 一齊驚

頂到星期6就搞掂

前世相欠
今生相見

好呀唔撚想一個人

收皮啦 又cls

唔想一個人+1

散咗多咗時間用
想學煮嘢食
有冇人知邊度有得學

Google can help u

lonely lonely Christmas
本來最中意聖誕節
今年變成最驚

來生再愛一遍

本身好期待今年聖誕

下世都要
但可唔可以今世愛多一次先

祈求今世緣份別擱淺

可唔可以po多次個30 days challenge

人人拎住枝酒 望海

咁多位
日後有緣黎LA玩
姐姐我俾個地方你地住
覆合左無份

youtube

堅決不復合

Bob叔 is the best

Del相呀！！！！！！

每次佢開live就狗衝

佢個d真係好難跟足去煮
買材料都難搞

有Google 過

好難每樣買少少咁煮

dllm 聖誕見

Hihi 收皮啦
識到我係你一生榮幸

嘩diu

肯出黎啦你

我要like一億次

佢今日搵我 問功課 之後又話無人明佢 讀書好大壓力 問我點解唔安慰佢

每日斬人

機會啊飛雲

每次

下 你點答

冇辦法啦，識多d人，r多d局
之前識咗d新朋友成日有局都會叫埋我
令我覺得其實出面大把世界

一齊左都可以見下你地既

唔會復合 覺得有d煩

咁狠？

無理佢 9點鐘既事黎

你帶埋條女黎

好勁叻仔

你應該揾你條仔安慰你啦
打錯電話

都唔係情侶啦 仲搞咁多野

我都想知點解咁狠

有無得join

之前已經同佢講過 我唔係你男朋友啦

cls

飛返黎香港

diu 今生只嫁前線巴呀

港豬收得皮啦

見到都好心涼

散咗唔鍾意拖拖拉拉

同港豬點過人世

ABC cooking? 口碑好似唔錯

開咗新post

真 如果仲要係藍絲 頂唔緊

巴打好勁呀
真係放低晒

有得玩梗係玩
腎虧留番四十歲先擔心啦

關佢屋企人撚事咩

咁撚大個人，屋企會影響到你政治思維咩？

黑白是良知呀

勁貴

乖

所以都頂唔緊 冷戰左一星期
本身都有氹返佢 最尾都自我放棄
直至佢講出口

有人話真係放低個EX 佢搵返自己 就會覺得佢煩

政見不同嘅感情問題，我建議一律分手

LKF 去完一次真係唔太想再去
我呢D毒L唔啱去

我見佢trial 要$280
正式唔知幾錢
但好過上工聯會，啲人話廚房勁污糟

真心咩....

要趁早啦
諗下 當你話示威者手足手足 另一半就暴徒暴徒 打9死曬佢地最好
諗起都

我都係去過2-3次
真毒去唔到

五大訴求 缺一不可

Diu 工聯會
煮煮下可能出面有人扑緊玻璃

屌，心都寒撚曬